transaction	STRING	NULLABLE	ID заказа в MySQL master_order_id: php - 0983... hybris - 0901....
kpp	INTEGER	NULLABLE	ID клиента, он же userID в GA, 0982...-B2b rkbtyns
summa	FLOAT	NULLABLE	первичная сумма заказа
date	STRING	NULLABLE	дата заказа, тянем из MySQL
money	FLOAT	NULLABLE	оплаченная сумма заказа
orderSource	STRING	NULLABLE	принимаемые значения - Web, mobileWeb, App iOS, App Android, CallCenter, AlisaBot
channel	STRING	NULLABLE	группа каналов из GA: Paid Search, Organic Search, Direct, Other Advertising, (Other), Referral, Social, Email, Display
medium	STRING	NULLABLE	канал из GA: cpc, organic, email, cpa, referral, mailing и т.д.
source	STRING	NULLABLE	источник из GA: yandex,(direct), google, SAPHybris, admitad, criteo, letter, flocktory и т.д.
campaign	STRING	NULLABLE	рекламная кампания
keyword	STRING	NULLABLE	ключевое слово. Не только в рекламе, бывает и в Organic
device	STRING	NULLABLE	Тип устройства из GA: desktop, mobile, tablet
siteType	STRING	NULLABLE	dimension12 из GA: website, website-mobile, website_hybris
browser	STRING	NULLABLE	Браузер
firstOrder	INTEGER	NULLABLE	первый ли заказ. 1 - первый, 0 - НЕ первый
time	STRING	NULLABLE	время заказа, тянем из MySQL
canceled	INTEGER	NULLABLE	отмененный. 1 - отменен, 0 - НЕ отменен
hour	INTEGER	NULLABLE	час, в котором сделан заказ, тянем из MySQL
clientId	STRING	NULLABLE	ClientId из GA, ios_idfa - для iOS App, android_id - Android App
shipping	STRING	NULLABLE	метод доставки: На дом, В продуктомат, PickPoint, FreshLocker, StrongPoint, ЗдравСити
paymentType	STRING	NULLABLE	метод оплаты: Оплата при получении, Предоплата, Google Pay, Оплата Apple Pay, Отсрочка платежа, Оплата картой сейчас, Оплата картой сейчас без 3DS
city	STRING	NULLABLE	город
userTypeGA	STRING	NULLABLE	Разбивка по GA: Returning Visitor, New Visitor
simpleSource	STRING	NULLABLE	Более детально: Web, Mobile iOS, Mobile Android, Desktop iOS, Desktop Android, App iOS, App Android, CallCenter